連狗玩咁大，有種ban哂波台班假膠囉

驚你ban完
連登人數連一半都無

咪試下無左波台手足
連登會似咩

日日傾建國

靠你呢d飲食台既低質會員就死得啦😂

條傻鳩好似話報公安拉我叫雞

回歸左仲講咩健國

叫雞都無自由
咪撚係香港生活啦

邊條傻西比人ban左呀

你老母

圖片+文字直播北上Call G

#8 屌奶星你d利記手足真係影衰哂我地波台

唔識啵 第一次聽

你認錯人?

你自己唔係波台狗啊?

你單親唔怪你

冇個識